白駝山少主同張繼聰真係好似

個樣，神情
係差在暗倉印

有幾個近鏡都見到佢有暗瘡印

腎虧樣